利物浦又贏

贏定輸都唔撚關你事啦乞衣傻鳩

乞衣仔留返啲時間去乞錢啦

不過，紅軍歡笑背後，原來對梳士貝利造成「致命打擊」，梳軍所受到嘅傷害，並非因為出局，而係利物浦出「青年軍」比賽，令梳士貝利少收42.2萬鎊(約425萬港元)收入，對呢間細球會打擊極之沉重。
梳士貝利領隊森歷格斯話：「今次重賽損失好大，只獲得15萬鎊收入，如果利物浦派出一隊陣容，我哋可以獲得50萬鎊收入，仲有另外7.2萬鎊電視直播收入，可能你覺得呢個只係小數目，但對我哋呢種細球會嚟講，已經係天文數字，對未來15年發展有關鍵作用。」
據悉，利物浦派出「青年軍」應戰，所以自願減票價，令雙方今場門票收入比預期少，電視台考慮到冇球星撐場，戲碼太弱，決定取消直播，造成梳士貝利兩個主要收入都減少，可以話係細球會嘅一種無奈。

有冇諗過如果第一場利狗再出強少少，佢重賽都唔駛打。有冇諗過，自己爭氣少少，可以打到下圈對車仔。

不過，話雖如此，真心替呢隊波感到一點無奈，始終對佢地都係一筆可觀收入。